一人一個遺憾

細個學過violin 3-4年，後尾嫌辛苦放棄左。
依家成廿歲人，諗返好遺憾

一樣情況
不過係學打鼓
6 歲嗰陣

我都係6-7歲咁下

出生

冇錢學琴
淨係自己亂彈
依家可以單手彈到下啲音出嚟咁

你個名

生於香港

懶清高d女送上門都唔食

琴棋書畫樣樣都學少少就無學

後悔冇考埋長笛八級